請大家停止一切內訌

各位，由今日下午開始，連登一直處於內訌，我唔理子華，達哥，影唔影人食藍店，但係請大家記得「兄弟爬山，各有各做」，你唔支持手足做嗰樣嘢你咪唔好做囉，但係請記得唔好阻止手足做嘢，因為如果每個人做嘅嘢對場革命係好嘅就要做，你唔支持就唔好做，但係唔好屌人，影響士氣。

對於影唔影人食藍店，我覺得唔應該。因為我哋要寧縱莫枉如果你影到嗰個係前線超勇武手足，佢一日得二十幾蚊食M記點算? 你一影，手足就仆撚硬街。影人食藍店就好似玩搵一對對啤牌咁，喺個大海入面捉魚，用一條長桿360度轉嚟轉去打鳩人咁，無差別攻擊，好撚易TK。

所以，唔好影人食藍店，同時唔該推返行動post，停止內訌，我哋冇乜本錢自己友打自己人㗎嘞

我覺得 M記唔需要影
但係吉野家幫唔落

真

同意
唔好分化
唔好阻人行動

不過比人影嘅都係元氣、360、喜茶呢啲鋪
無錢應該唔會幫襯呢三間

我覺得遊行只係打個卡要影 咁多手足比人拉左 打卡心態幫唔落

推

其實唔上連登就無野
一早巨量五毛進駐左呢到

你up咩春

我都唔明點解要影
一係就全部唔好影
一影就一定會有爭議
一係就一視同仁所有都影

團結呀！香港人！用你既方法打倒共同敵人！槍口一致對外！撐住呀！無你唔得！一齊贏！煲底見！

有家長派飯券係M記
所以淨係唔好影M記就得
其他藍店可以繼續

又話唔好分化 但又唔俾人影？
有白警所以要放過所有黑警，因為你分唔到佢係唔係白警？

推

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

我話如果對場革命係好先唔好阻，但係依家好大機會TK

但係無論黑警定白警，黑警嘅數量一定係99%以上，白警嘅數量係極少，所以唔使理放過唔放過嘅問題。

唔好阻止人做
但我想阻止你
唔應該影囉
勇武可能會食元氣
比你影就仆街

有勇武扮藍絲 影唔影得藍絲？

啲狗都係勇武扮
唔好打狗啊

黃識經濟圈係大家共識

你食藍店我點解唔可以影？